Project info

## Команды manage.py

В manage.py доступны следующие команды:  
* runserver - запускает приложение  
* create-database - создает пустую базу данных  
* drop-database - удаляет базу данных  
* migrate-database - применяет миграции на базу данных  

### Create

При создании базы данных доступно два варианта.  
Можно создать базу данных в докер контейнере. Для этого необходимо в аргументах указать один из ключей `-d, --docker`,  
и, опционально, передать имя контейнера, адрес и порт хоста, на который будет отображен адрес и порт СУБД в контейнере.    

Также можно создать базу данных локально, без использования докера. Для этого нужно не передавать аргументы `-d, --docker`,  
и указать название базы данных (аргумент `-n, --dbname`, обязательный), и опционально - параметры подключения к СУБД.  

### Drop

При удалении базы данных также доступны варианты с докер контейнером и локальной СУБД.    
Для использования докера необходимо прописать один из ключей `-d, --docker`.  
При удалении в режиме докера удаляется весь контейнер, а не база данных в нем.   
При удалении в режиме локальной СУБД удаляется только обозначенная база данных (аргумент `-n, --dbname`, обязательный)

### Migrate

Для миграции базы данных нужно прописать параметры подключения к БД.  


Все доступные параметры можно увидеть, вызвав команду  
`manage.py <command-name> --help`  

Значения по умолчанию для параметров можно увидеть в файле manage/commands.py в соответствующем классе команды.  
